元朗 家居寛頻 sales入

家居寬頻
元朗park yoho
唔知邊間公司有覆蓋
因唔係長住 只能簽9個月約

請出plan

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588